其實啲衫褲裝備係無辜的，點解要跟住啲人消失

但係最後一幕部電話又可以留低

車/直升機揸住都可以留底，唔知點界定

Bucky 雙手臂

隻

蜘蛛仔套甲

DS件斗縫

Wanda既衫褲鞋襪bra底褲